# restapi
Для авторизации:
логин: admin
пароль: 1

логин: admin1
пароль: 1


## Просмотр списка покупателей
1 Перейти по ссылке http://127.0.0.1:8000/customers/
или
2. Перейти по ссылке http://127.0.0.1:8000
и выбрать:
    "customers": "http://127.0.0.1:8000/customers/"
   
## Просмотр записи покупателя
1. Перейти по ссылке http://127.0.0.1:8000/customers/<id>
или
2. Перейти по ссылке http://127.0.0.1:8000/customers/
и выбрать:
   "url": "http://127.0.0.1:8000/customers/<id>/"
   
## Добавление записи покупателя
Только для авторизованного пользователя.

Перейти по http://127.0.0.1:8000/customers/
В нижней части страницы находится форма для добавления.

## Редактирование покупателя
1. Перейти по ссылке http://127.0.0.1:8000/customers/<id>
В нижней части страницы находится форма для изменения данных.
  
## Удаление покупателя
Перейти по ссылке:
http://127.0.0.1:8000/customers/<id>
и нажать кнопку "Удалить"


